勾結外國勢力

個人認為 邊個國家有人支持過我地嘅活動就應該舉邊個國家嘅國旗
依家我知嘅有
加拿大
英國
美國
澳洲
法國
徳國

大家點睇？